el codigo de los compañeros es consiso y claro, lo unico a tener en cuenta es el orden y 
especificacion de algunas variables puesto que hay mucha opcion de error ademas que el codigo esta bien comentado y es facil de entender la mayoria de los requerimientos del 
profesor estan integrados 

nota 4.7
